從公共衛生去睇，李偲嫣嘅死，政府好應該查番佢生前活動過嘅紀錄，然後公開俾公眾知，似乎佢身上嘅毒都幾勁。

作者：Fandy Law

從公共衛生去睇，李偲嫣嘅死，政府好應該查番佢生前活動過嘅紀錄，然後公開俾公眾知，似乎佢身上嘅毒都幾勁。